[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【14】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

驚訓左冇人開，推爆13用呢個

各位巴打先痴線
咁快第 14 個post

但係我鍾意

lm

純情心心 • 卡地亞Lm

棟旭•愛馬仕第14次留名😔🔥

LM

負皮之鬼

佢係咪轉左ig名 搵唔到既
好想入去睇笑料

果然·愛迪達 lm 🔥

LM

晴明 · 紀梵希 · 安倍搶先留名

真唔真啊開到14
繼續留名

無啊？

仲係度

LM
瞓醒覺會唔會已經20

13都未爆

仲未有負評
Terry哥應該忙緊post 13
咁應該唔係bot?

頭先13都係咁 要等12爆1001先開始有負皮

已經有 不過得一個 有可能係bot

呃蝦條正仆街

點解可以一日內推爆幾個po

13未爆但留定14先
太好玩了

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 lm again

LM等睇terry哥ig繼續出stories解畫

Miss c lm

原來條撚樣厹舊登已經俾人起過底

屌你老母，睇睇下佢講嘢唔小心勃起咗一半
屌你老母我唔想變gay佬呀

btw，點解佢夠膽死行入去人哋舖頭拎住部機自拍
認真你問我，我本身窮嘅，真係無咩吉屎行入去名牌舖

測試下terry哥訓左未先

你地係咪想迫死人
推得咁撚快
btw 佢ig 冇左？

聽朝會唔會開到#25

仲有，岩岩先睇完佢d story好生動

佢寫d野好低智同老尷
睇完打冷震

Wtf 真係有14

Lm

Testing testing m

Test for dislike
Testing

1001輸咗
失望OMG

14

13爆po

喺13過嚟鳥

泰利你真係好pathetic
呢幾日24/7喺度專心比負皮
你樣衰柒頭都算 但係成條命都活得咁撚可悲
你不如跳樓自殺算啦撚樣
買紙袋衰撚過啲大陸人
死咗去算啦
FUCKING LOSER
LIKE A PIECE OF SHIT, OH WAIT A MINUTE, YOU ARE A FUCKING PIECE OF SHIT INNIT?

發情期terry,快點負皮我

咁就14了

差少少咋

testing

全面進場

成班痴撚線

留個名先 早抖Terry

負皮測試

有人答到Terry有幾高未？

屌你冇1001

乜原來一早開左

testing
有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

開定15都仲得

點解咁快又爆po
迷惘OMG

Terry哥哥仲唔瞓🥺🥺🔥

推po推到部機熱哂有冇人都係？

晚安Terry

爆了

由普通笑佢on9 到俾人爆佢呃錢呃蝦條 然後再追擊

是咪block咗清你

Terry死矮仔

比比。喬治。亞曼尼

留名

冇腐皮嘅

帶新圖lm

快點負皮我

話咁快就去到14
留名引負評bot

聽日泰利仔翻工比唔比Mon Post 禁電話架

唉，情慾OMG

仲有無新衝擊呀Mr L勞We哥，好撚悶啦開始

繼續呃負皮

不停F5

3秒1個

應下機 打下字
玩制開心咩？

泰利🈹️留低嘅負皮先好走喎

モジャ · 聖羅蘭 LM
Merci Beaucoup

1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫

Btw Bot識轉post?

我話係伯爵身上搵唔到‘新大陸’竟然一野收左7個負皮

(新po晒命)

推

召喚香奈兒家族

我上個po都未回得切

記得睇醫生呀OMG

死矮撚屌你老母

凱特林·木·愛馬仕留名

唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG

一屆書生唔打字

吐噢吐溫

lmlm

會唔會高估咗我利
165都唔知有無

毒撚公爵

上個po 總共用咗55分鐘就1001
呢個應該唔會掛

負.皮bot來了

3秒1負皮OMG

潮流。超級我留名瞻仰下公爵

上個post
54分鐘 x 60 ÷ 1001=每3.2秒一個回覆

留名OMG🥺

目測泰利有160

曱甴矮撚

Chairs
Two 斯O 溫 line

死矮撚

開定15先啦ching
咁推法唔洗半粒鐘

慢啦wor

川島趴達well cum er vee波de two cum he呀

難道我一早追隨嘅公爵係文盲？
好失望
哥哥你快啲出嚟講兩句至理名言啦

矮撚曱甴terry哥

屌你老母5秒4負皮

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【15】

一邊食撚住鹽酥雞，一邊飲啤酒，一邊追Post，話咁快又爆1001

大家都唔洗瞓

矮仔飲多d奶啦

矮曱甴terry

但每個留言都0秒3個負皮

Terry哥跟得好貼

咁快開定

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

Terry哥還錢啊屌你老母

原來又係支種，大陸真係乜柒個人資料保障都冇

算慢啦，應該1分鐘1頁

有花生友的

So shy😳

好撚痴線 有無成百人一齊推

5個負皮

TERRY你條廢閪而家係咪好撚嬲啊？

係呀，我哋就係擺明唔理條女係對與錯，淨係搞鳩你啊，吹撚漲啊騙子？

你諗吓你聽日又要坐喺心心蒸餾水個Office 入面，一邊用公司電腦Mon住連登啲Post，一邊用自己電話Create假Account同自己對話，仲要Upload IG Story，成個畫面係幾撚可悲？

一邊反擊，仲要一邊留意住嗰啲中年大嬸經理有冇係你後面行過，一個唔覺意俾佢發現你返工淨係掛住玩電話，又要俾人屌㗎喇

我建議你得閒冇嘢做就拎份糧單出嚟睇吓，你嘅人生巔峰就係咁㗎喇，冇㗎喇，完咗㗎喇！既然你咁鍾意㩒負皮，我建議你今日㩒到幾多得幾多喇，聽日又要返份閪工㗎喇

路易威登，一介書生？我屌你老母個心心蒸餾水啊

有冇新料
唔捨得冇咗件玩具

好嬲好嬲

泰利ig 係咪冇左？

14 15同時push係咩料

仲喺度

唔小心搶左
唔好喊啦 (摸頭)

我認係其中一個

旅遊集去過澳門

情慾OMG

得2個負皮

我係 低級會員 . 心心水業

統計信息數見0

屌 原來賤種蝗蟲嚟 死矮撚蝗蟲

我差1個就係

我係Soul • first kill • Dior呀
唔知學識淵博 (會考0分) 才華洋溢 (做緊文員) 白手興家 (月入萬四) 嘅 lord terry Louis Vuitton 頁冇興趣俾我調教吓呢🥺🥺🥺
情慾OMG!!!

佢打扮都似深圳河以北

推呢個

你被block

睇左幾分鐘就爆post OMG

咁又唔好亂屈人 terry2500係網絡黎講應該都算易撞名既名黎 fc下先

今次我有份負皮

仲係到

好友數：0
回帖數：5

第一次淨係見到文字都覺得好撚核突好有侵犯性

冇So Shy😳

廢閪Terry咁撚乖嘅？真係隨手都五個負評喎，仲聽話過我屋企隻狗

夜喇，早啲瞓啦柒頭，聽日仲要返工㗎，仲要返去心心蒸餾水個Office 㗎，返工瞌眼瞓又比啲阿姐屌㗎喇

同埋好好珍惜你返工嘅日子啦，比班連登仔咁玩法你隨時下個禮拜就工都冇撚埋呀，不過點講你都抵撚死㗎喇

係呀個天係咁撚唔公平㗎啦，冇人在乎條女做過乜㗎，大家擺明就係搞鳩你條騙子

我都輸咗
想Terry公爵上水俾啲溫暖我

已負

咁佢又唔似1984

舊登起得勁快

摸頭😳

佢今年30歲

咁撚識計數嘅，當初你就唔會輸嗰一皮啦柒頭

今晚會唔會開撚到20

朋友生日 但反射無朋友

呢個應該唔關事 純粹撞名

成萬蚊上落OMG

係15留緊言既巴絲唔該不推文

泰利曰：迪奧不了

你話你有絕症 點解仲在生又突然搵咁多
同我哋分享下啦

Terry哥你好
聽聞你jj又長又粗
但係冇撚用啦喎
咁樣衰又矮

terry sleep jor?

求負皮 泰利·路利威登！

想見識

有禮貌👍🏻

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇。

Terry叔叔眼瞓OMG

泰利我G持你 唔好負皮我啦

今次要搶1001

件chi支堡可能東門買

你地又係衰 點解唔批鬥外國人
反而追擊伯爵

睇嚟大家都係哥倫布 仲係伯爵身上搵緊新大陸
小弟自問唔夠仔細 搵極都極唔到

劉學業死毒撚

同時有3個post上咗熱門

佢嘅朋友就是佢

好懷疑佢屋企人點睇佢

Test

邏輯題：
兩個EX一個冇屌一個有
但係兩個都話佢又硬又長好滿足

非主流

嗰陣已經俾人話似方大同

應該唔想認佢

佢1991年

應該係咁岩有人撞名

呢個應該唔係佢，2008 2009 先考CE

泰利～

公爵係路易威登
咁都唔識 你呢啲haters真係好膚淺

仲要自己揸機影

名都改埋咁有誠意

1984年

哇diu，即刻負皮

10秒都冇就有

情慾OMG
見到啲字再望埋佢個死人樣 我真係隔夜飯都嘔埋岀嚟
啲咁嘔心嘅人應該捉佢去人道毁滅

今個po 慢咗

Hap pi 匿次wine 次花撚太day too 大家

要訓了 Terry都早抖
如果咁係唔會生得高架

我當佢有五個account， 但點可以咁快就畀到腐皮啦

搏負皮

竟然冇發情期中？

想俾泰利屌
性慾好勁中🔥🥺

terry哥哥早啲瞓
唔好mon po啦OMG🥺

真係好難頂
一定好大自尊心又自覺懷才不遇
可惜佢真係一條廢柴

91/92年，計埋repeat 佢90年？

神交既時候插過？
佢有冇ex都成問題啦，咁撚樣真心有女埋身？
學孽啊學孽

12.乖，聽話

叫佢啲fans幫手

老老實實我都唔知，不過屌佢屌得好撚爽

我都係啊

認真定曲呀

最後個句文筆好😊👍🏻
法治精神•冇精神•迪奧女爵LM

有禮貌👍🏼👍🏼

係公爵Duke

對唔治terry哥哥 啱啱唔小心屈咗你係支蝗 我認錯

push push push

呢種型格既人 係唔會理其他人意見同諗法
主要係細個老豆老母無理佢 或者俾唔到佢想要既野
所以會只會理佢心目中更高尚既人
宜家佢眼中低級過佢既都唔會勸到佢

認真想問下條女咩事 做乜無啦啦比佢搞鳩

差唔多

terrrrrrrrry

睇咗好耐都唔知呢張係咪key上去
點解個頭會大成咁

佢個頭係咪key上去 頭大身細咁

唔個點解 屌得好撚爽呢5個字我有畫面

認真問 究竟係佢瘋狂mon po比負皮定佢比咗錢買bot?

Terry哥肯po story未

社會底層垃圾

邏輯題：
兩個EX一個冇屌一個有
但係兩個都話佢又硬又長好滿足
莫非公爵可以喺唔插佢嘅情況可以用撚滿足佢？

想知呢個人真有錢定假膠

多謝 有禮貌👍

應該係bot

傻瓜 （摸你龜頭）

我估係啦 條友講到咁有錢
啲人唔洗俾錢都去幫佢啦

佢會覺得咩人高尚？
應該咁問 有咩人可以唔勁得過佢嘅？

咁連登仔喺佢心目中都幾高尚喎

其實係咁推post有咩意思 連續幾個post一啲update都冇

泰利仔係咪研究到方法啦

點解d相影到佢咁矮咁樣衰
佢都咁有自信po出黎

學下人P圖呀嘛

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

心心月薪$9000到底係咪真

毒撚眼鏡

喂我個仲追緊第8咋
你地慢少少好冇

屌你班友沖個涼到14

念力

條木咀真係好撚樣衰

一齊玩

大家鍾意長嘅泰利定係粗泰利
長：

粗：

呢兩張圖有冇巴絲Po過

3分鐘得2個
慢到
佢老豆老母應該瞓撚左
定係仲set up緊個bot
頭先好威威有成6 7個架

是咪瞓哂冇新料爆

笑死

可摸耳剪咗佢

🔥🥺

唔好負皮我呀王子

但佢係舊登又講到好厭惡非處嘅女仔

你望下佢po唔同國家個堆真有錢既人，
佢視呢d人係同類同偶像
前面有巴打貼過呢類型格既人 係有呢個特點

Ex2：見到就想嘔，所以同佢講飽咗，唔好再掂我

好有忘了愛嘅影子

Y not bath

Terry哥嘅心態係溝唔到嘅女都係臭雞

雖則我唔知條女係俾人屈定點啦，但Terry就堅持話條女做過PTGF，不過老老柒柒呢啲嘢無從考證嘅，無謂亂咁屈鳩人

集中火力屌條廢閪先係重點

研究到啦

小妹要訓了

唔好咁啦好嗎？Gay test fail

打裝

冇鼻樑咪成日跌囉

晚安😘 （摸頭）

刷個牙又推左幾十
cls

Terry(已瞓)

泰利，聽話，要早睡早起👍🏻👍🏻👍🏻

乖 早啲瞓啦🥺🔥

會考零分 月薪$9000講乜鳩事業有成
就當佢唔係吹水/妄想症發作
佢個2個朋友又醫生又盛
佢何德何能拍埋一齊去比
「3個男人都係事業有成」

你覺得呢？

炫富 呀劉學業, 人地嗰真係真係叫有錢人
你望下你自己張枱?

仲有人地冇扮病去騙財騙色呀

訓教 聽日紅磡站會如何呢？

agger，Terry哥30碎咋

蔡章閣張敬軒

玩到唔記得講正經野添

還錢呀仆街劉學業

Ex乜鳩吖
分分鐘係同人打聲招呼就當人地係女朋友嘅幻想毒撚

佢1991呀

早啲訓 聽日打去訂水
Terry唔好射波呀

好似拎住個汽球咁

勁煩中

terry哥係咪住公屋

燒錢旺盛中🔥🥺

冇追po一兩日就去到14

到底有冇佢同事or 中同爆佢料？大哥佢件旺角荷里活恤衫已經著咗幾年，仲要仰傳銷MK款，見到都尷尬

人地曬命就真金白銀買完帶出街
呢條傻閪就永遠試身室影完當買左

一場誤會 要打全名先有
利申愛泰利

訓前留名 要話比個孫聽我有係呢串歷史高樓留過言

terry訓左？冇負皮嘅

LV 都買得起少少錢買個bot難佢唔到啦

開始有慢落嚟嘅跡象， terry哥你可以去瞓覺啦OMG

屌你老味，識為未來着想你當初就努力讀書考上大學，唔撚係打份咁嘅閪工啦

醒下啦廢閪Terry

厲害了 泰利畜生
2020春季show原來有你份
真人190cm

點解後面個secu唔趕佢走？

潮文OMG

新po lm terry仲未瞓？

巴打有心

乖，敢做敢認
（摸頭）

準時打去玩

學孽做生意㗎（幻想）

屌 好嘔心

佢d english真係世界級

支持泰利

天使•泰利•維多利亞秘密

根本就係溝唔到佢想溝個條女，就日撚日喺度傷春悲秋

好撚心就收收皮啦

泰利訓左未

又黎個負皮test先🥺🔥

粗

其中一個負皮係我比！

公爵我三大Econ都唔知依個同經濟學理論有咩關係

就算唔知佢考試成績
睇佢啲行文用字, 再睇佢一再強調自己努力讀書, 真係好難忍笑

張書枱大撚到連個喇叭都要塞喺個mon後面，一睇就知道劉生你幾撚有錢啦

OMG 情慾ing🥺🔥

Testing 泰利係咪仲mon梗po

屌仲負皮緊

尋晚睇緊post6
今晚已經post14
追唔切呀OMG

係「過期」傳銷MK款

搞到好難追，又冇新料

是👍🏻

但凡認真讀過15分鐘書都唔係咁

泰利連支持者都要負皮🥺
我係真心架
傷心中😔

泰利表示要揸高達與你情欲OMG! (怒火中燒)

推得咁快

新年快樂 學業進步 事業有成

等佢反擊囉要依家
唔刺激下佢點會有反擊

其實我想知連登有幾多會員
睇嚟泰利哥依家都好出名呀應該

泰利•路易威登教授

唔小心不推文左 再推一推

究極mk自high行文

睇完都打冷震

劉雀屎2.0?

今晚上30唔係夢
買L露we睇呢舖

push

Vip 嚟架
趕佢走一陣失禁dump曬地咁咪大獲

Test for dislike

唉，mon po OMG😔

幾時推上西北group?

terry louis vuitton's theory

唔知LV會唔會搵佢做代言

有冇諗過唔努力讀書就唔識喺考試完美地避開曬所有正確答案

劉學業d lv到底真定假架呢
真
假

認真你就輸了
睇哂咁多佢嘅ig story都係拋書包而無講到實際嘢出嚟
連d theory咩名都講唔出
咩心理學呀 經濟學呀 哲學呀
識嘅比佢笑死
淨係見佢提過maslow's hierarchy
中學level嘅嘢比佢當嚟寶咁拋

廢閪Terry，見你額有朝天骨，眼中有靈光，何止仙人托世，簡直神仙下凡，家陣俾個機會你打敗連登仔

成功，加倍愛你（好似10蚊中幾千萬六合彩咁）

失敗，block，永遠都唔會見（今次我斯認真，絕不心軟，攰啦）

LV香港代言人

輕輕一推

隻腳咁長Terry哥開心死

點解佢影相得一個表情

喺gu試lv

diu 笑左

完全唔明點解佢每講完一句嘢就加啲乜心理學，哲學，歷史呢啲佢識條撚

今次最大贏家分分鐘係el wee

嚟緊吐噢吐吐
猜lees撩姨 趴T
冇得唔請連登仔女一齊chairs🍷啦屌

el wee PR麻煩醒水

Terry唔洗驚 我撐你有180

都唔知terry去gu試衫嗰陣有冇搞過啲妹豬

Terry哥自成一派又同你講咩

佢都無錢買又點拎得出LV鋪頭

自己心裏有數嘅嘢又何苦問呢

柒嘅唔係套衫，係個樣呀

拋書包但連d theory叫咩名都講唔出

屌唔好咁比啦

兩分鐘冇負皮，又偷懶
係咪想比人s？

而家terry哥開始唔還擊 係咪冇嘢玩啦

死啦 突然覺得公爵同林作有啲似

痴撚線，冇追一陣開到14

即刻順眼哂唔該哂巴打

一開頭睇個陣已經奇奇怪怪，一聽到會考0分即刻知乜事

佢依家都嬲到失禁瀨屎揼晒地㗎

廢閪Terry，聽日一樣都係咁嬲㗎係咪呀？get get

公爵呢？

唔係影到啲客搞到要嘈交都廢事理佢啦

事旦一個連登仔都夠做啦

最鐘意食花生 睇下買水仔聽日起唔起到身翻公
利申：負皮測試

面癱可能

係咪有花生友巴絲瞓咗
30秒都冇一個負皮嘅？

我哋太低level

人地問你咁耐冇拍拖 問你平時會唔會冇性生活
你就話人撩你傾性 但你自己都話係正常問題

相反你就唔同，人地問啲關於性既問題之前都有問過下你問唔問得。邊似你，人地傾返正常野就問人係咪處女再將個Topic拉返去性，到底係邊個想傾性，心知肚明

冇辦法，LVMH絕對唔會抽Terry哥水，抽佢水簡直係做低自己個brand

如果係啲小眾牌子、細牌子遇到呢啲情況，PR做得好嘅話真係打蛇隨棍上做到唔少免費宣傳

打咗科興係咁上下

屌，新手聽佢講 two C O(zero)two one笑到我getget聲

我明明乜都冇做過
點解會比佢blk
我又冇dm過佢
我好想學佢白手興家姐 咁都唔得

1001

Terry 毒撚呢？

嘩屌你老味，咁撚樣搞法佢唔係着鞋喎，佢係着鞋墊喎

一個有錢仔高學歷 上過港姐冠軍
一個住公屋會考0分 要上網做狗公

共通點係兩個都女人+on9

搶1001

咁公道講句
會考0分嘅人嚟講
佢算拋到好多書包架啦

卡通片嗰套齊木楠雄咩 明明識晒但為咗避免出風頭特登答錯

得返一個負評，你係咪攰啦廢閪契仔Terry？

Two thousand and twenty one ar on9 terry

約定你聽日準時

我覺得呢個都要擺去置頂

cls大家唔洗訓架兩點都推得咁撚快
泰利哥朝早仲要翻份9000蚊牛工
你哋叫佢點負皮得切啫

Sorry忍唔住手負皮咗

180再round off 有2米！

你係咪haters？

屌佢真係中撚曬

想打去問下Acc manager 飲佢啲水會唔會變到好似佢咁學識淵博

其實點解佢咁易入到呢d場合，正常唔係熟客無職員跟，唔會俾入咖喎

男人老狗帶女裝絲巾

分分鐘過埋聽日工都無埋
太多人爭住買水

我淨係想知Terry哥張相點解有黑邊

我屌你老味笑撚到我比啤酒濁親，家陣成個鼻都係啤酒

佢攞住桶水入去送水下話

巴打冇事呀嘛

我啱啱搵過佢啲line we 柒乜春都冇

咁就太好啦😍
Terry公爵可以日日專心玩死連登仔
撐你Terry哥！

Sleep?

25,000幾人睇過

請小心🙏🏻，傻瓜

掛骨仔 掛臘鴨都就快

你格硬話round up完話佢兩米好過啦

有禮貌👍🏽

因為偷圖

人地掛骨仔po相
你理得人咁多姐

開心就好
Take care OMG

起洪巴小心啊🥺🔥

推po好勁中

真係14

精彩

CLS呢個真係好撚正

推得好快

Terry訓左未
Testing

呢條友仲癲過劉雀屎

遮電話

個po都就嚟一半三點啦咁多位巴絲仲未瞓

泰利瞓咗未
Testing

痴線開到14

咁多位見字飲水
慾火燒得太旺盛就唔好啦☺️🙏🏻🔥

聽日唔洗返工？

6 點鐘仲係第9 個post, 食埋飯沖埋涼上床睇已經開到14
你地撚樣
LM 唉，太快 OMG!

so shy😳

sick leave?
btw testing

佢人生最高峰嚟㗎啦

慾火OMG

點解推得咁快

full day負皮

溝唔到女？唔係你唔夠好，而係你太過好，太識為未來著想而忘了現在。當你以為做好男人+事業有成，會易啲搵理想伴侶。我可以話你聽係錯既！就算有機率都好細，亦輪唔到你。點解？因為隨著你既年紀越來越大，過去正常正經既社交圈子就越來越少，甚至消失（例如學生時期，大家都比較純真，一齊BBQ，唱K，食飯等等）。相反，踏進社會之後，男男女女既社交活動，不外乎落bar and club，又煙又酒。你唔去？sorry，咁你注定做毒撚，更莫說識女仔。就算比你遇到，都唔會係理想既伴侶，因為好既女仔，一早就比人mark晒……所以「男人唔壞，女人唔愛」係真理。有時，真係好羡慕花心mk仔無憂無慮，係我地努力讀書同工作既時候，佢地已經溝女無數不任一生。相反我地咁努力付出大半生，試問最後又得到啲咩呢？唉……利申：近朱者赤，近墨者黑。我係商人，身邊仲有兩個朋友，一個做醫生，一個做老師，三個都係事業有成既好男人，但都係冇女朋友，單身寡佬一名。醫生果個都係去到中年先初戀，你冇睇錯係中年先初戀，結婚都係幾年前既事。

OMG😔

我要訂水呀
我聽日去中環LV搵你
定係去屯門工廠大廈搵你？

唉，現實OMG 😔

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂懂得炫耀富貴與才華，藉此吸引女性目光嘅男人

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排劉學業去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
劉先生就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到劉先生黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁劉先生就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住劉先生就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過劉先生一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，劉先生又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住劉先生就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

乖，聽話👍🏻👍🏻👍🏻

可能已經俾人炒左

屌你係自己打返出嚟定點

Cls冇追一日開到14
各位巴打繼續追擊

竟敢公然辱我軒！

泰利而家咁出名， 14歲以上既女仔都應該識佢。

又要等幾年等班10歲既妹豬大個先有得再出山

屌 唔好咁搞鳩我張敬軒啦
泰利唔配啊

佢對有錢人認識應該同一般人少少唔同

潮文

哭𠹌左

笑撚死 屌那星 泰利仔搬去良景之前住屯門友愛邨無撚離開過屯門

Terry哥點會俾人炒 一定係自己唔做

哇屌

IG好似冇得複製？利申老餅

Save相擺再落google translate

支那軒

咁樣算係upgrade定downgrade？

我仲諗住聽日去訂水

同名巴打係邊

人哋白手興家 自己生意點炒自己

人地爆炸咗啦 OMG🥲

公屋女食一餐譚仔心滿意足？

我淨係會飲心心水

條友有mon po?

佢舊ig id同以前係高登留嘅line id都係 terry2500

公屋 Upgrade 公屋 喊死了

OMG 有恆心 👍🏻

Terry有冇加人工

今晚使唔使開定post16,17 etc...
就訓

關家姐經典

想知呢個人真有錢定假膠

原來terry 哥出名唔係第一日架啦

玩還玩 唔好攞軒仔玩

係先好講

推得勁快

我都食太多好嘢 間唔中一餐兩餐好啦
多個兩餐發脾氣啦

tesseract ocr真係偉大發明

點解會知道佢係做文員嘅？？？

威廉.K.可口可樂 lm

你班友仔仲推緊
聽朝Terry哥點追得切派腐皮呀

講返公爵算啦

隻英文咁深terry睇唔睇得明

唔止$9000

原來terry負責聽電話

一唔一齊

神po lm

（so shy😳）

公仔妹先最追求男人送名牌

私樓就自己買 屋企人買

毫宅妹就根本唔想買

唉 誇張OMG😞

問下 劉學業係唔係到
想經佢訂水去L 撈V

譯返中文我都驚佢睇唔明

佢唔做文員重可以做乜送水？

痴線點解可以推得咁快

一般英語
聽terry哥口音.....

想佢帶我入party

保安

To 公爵：
俾個機會你平反，
你拍片去LV 揀個袋/衫 埋單
之後拆Price tag
你㩒做保證全連登收皮
不過睇死你$9000乜都冇㗎啦算啦

守時有禮啱嗮Terry哥（有禮貌）

送水Manager

所以懷疑佢有冇溝過女

真係有證據喺呢度做？
又話佢係做會計嘅？

（隔着電話線摸頭）

google : terry2500

terry 哥無處不在

Terry仲廢撚過啲毅進狗

中5程度

上幾個post有人爆嘅
考兩次ce都0分點做會計呀

terry

係咪聽日要返工而家唔得閒理我地

守時有禮 👍🏻

會唔會流料呀

負皮慢左 睇嚟留學孽瞓ed (睡意好勁中）

：你好，呢度係心心·水業·路易威登，
我係劉公爵

如果煩到公司，會唔會炒Terry 哥

守時有禮
好符合我哋爵爺

繼續測試

呢個拎IG 落黎啫，D 野都係IG 黎
有無良景巴打去認下地磚係邊座
想Send 下Email 去 問下係咪有公屋富戶係既就收左間屋啦

發現腐皮好似少咗喎
唔通泰利哥瞓咗覺？

你再追番post, 佢5,6年前係高登已經因為係女仔ig 啲留言俾人起咗fb 同其他野

泰利咁撚大隻打撚死人 一拳一件
點會送 （到） 水呀

我諗會搵佢拍廣告
Welcome to 心心水業

有冇佢facebook呀？

：你好，呢度係心心水業
我係泰利•路易威登•劉公爵

唉
好想飲水😔

Google 劉學業會點

代言人 同L撈V crossover

唔好啦邊度仲有$9000文員工比公爵做啊

Terry 起身啦
夠鐘負評啦

唔比你咁講泰利哥

巴打我幫你接力

有禮貌👍👍

文員仔挑選那位

打佢個名冇嘢睇
但一禁image就有佢啲相同cap圖

我重申
最少有$10000

dllm佢個死人嘴做mud 9

爆咗炸啦

聽日返工返學你哋班友唔使瞓

話哂都係返寫字樓啊

屌

叫我？

ig淨係識屌人地妒忌屌個女仔賤
你幾時回應下你呃人錢 同埋自稱ACC自稱有錢人但實際上住公屋只有9000人工既事

佢想下好
閪都冇得屌哪來的性病

唔好話溝, 應該日常社交都冇乜接觸女性, 亦都理解唔到住私樓其實好普遍
其實就算係住私樓, 甚至有啲家底嘅女仔, 唔少真係求其茶記 燒味餐廳嗰啲就搞掂一餐
咁得閒餐餐大魚大肉咩

太快 追無切

屌
笑撚死我

Btw 乖，有禮☺️👍🏻

諗諗下又發現幾撚癲，之前泰利哥係咁屌香港女仔係港女 而家就係咁DM 女女話Be Frd

追唔切sor

唉 情慾 OMG

Google image到打ig毒撚
全部相都係terry

speed test

經濟學家劉學業

半年幾前已經見過關於terry公爵嘅post
但嗰陣未有吐噢吐溫
都係笑9佢溝女唔成 扮 package 好唔care 就算
估唔到今次推得咁快

心心水 我公司上間用緊
可能佢幫手落過單

撚狗撚上癮原來工作忙係先天

Terry 我愛你
唔好負皮我啦

Ok推爆下個Post你開 我開左15 岩岩刷完牙準備訓

仲要講到自己好厭惡非處女

32 秒一個負皮

唉，心理學，人性也·

乖、聽話😊（情慾摸鳩頭中）

屌你飲緊水架

泰利哥只會識罵我地小畜生

泰利哥應該瞓緊

有錢人果然係得閒啲既 極度就有負皮
泰利哥你咁有米應該有錢埋keyboard架呵
驚你禁爛呀傻瓜情慾omg

又多一個改名

邊有貓唔食魚㗎，嗰頭屌完人哋臭雞，自己都要解決性需要㗎，咪唯有去做狗公奶人哋囉

如果唔係咁多金句集、hater 集， 邊有咁好笑

terry 哥瞓未？

著嚟著去都係個件恤衫

不如煩到去佢公司 連9000蚊都無埋

cls 呢個post live咗

有冇諗過佢一直買打手負皮
邊有可能24小時mon住比負
除非佢係傻瓜（摸頭）

Testing

就算係流料, 你睇佢ig啲文, 錯漏百出嘅故仔
你覺得佢考到牌做會計咩

酸辣粉好食

嘩，一分鐘內有兩個負皮
terry失眠？

係支持既，唔好下巴輕輕，企起哂，抬起頭，挽回我地男性應有既權利同尊嚴！ (泰利．路易威登 2015)

9000一個月仲有錢買打手

一份糧已經唔夠用
又要買紙袋又要買負皮
點算啊

想知點樣嘅屋企先可以養出呢種人

正常比人踢爆充大頭都柒到深潛唔敢見人
但terry哥妄想非常 以為全連登都係比個女仔操控
更加覺得係連登仔葡萄佢
同人社交小不免會修飾一下自己
但連自己都呃埋 就會變左痴線佬

權威性人格
btw咁似某特首

我都想知

仲未瞓？

仲夠錢#區區開房

輪更24小時狙擊

負皮還負皮，希望你d同事無上連登

去見工/報名張form都唔慌識識填啦
咁多英文OMG

two c low two one
有幾流呀？

想發達想到要拎白卡其他都幾慘，會考0分，住公屋，打份9000蚊既濕鳩工，咁既現實，唔想面對都好正常既...

佢自戀型人格

有錢到要賣鏡

其實佢沖大頭係為乜

改得呢啲名落個仔度
你話呢

再唔瞓 返工遲到
小心比人炒
到時要做m 記呀

細個成日比老豆老母鬧廢柴搞到自卑？

自卑到要呃自已

Terry 哥，我有L撈V 紙袋同盒賣比你
pm我

自卑到自負

痴線㗎連登仔
過多幾個鐘又有新一批巴絲起身接力狙擊

佢會唔會有個細佬叫做進步？

學業進步

泰利柒頭皮方面考第一

同蝦乾一樣

唔收錢送俾佢啦佢已經好慘

我要聽爆料
例如ff同女同事一齊（粗、硬）

訓前幫推

叫條撚樣去庇護工場包餐具啦

我意思係佢係 心心做呀

劉事業
劉愛情
劉發財
劉財神
劉..中六合彩

佢個黑眼圈一定好大

留學業
留進步
兩個都唔好意頭wor ching

做m記人工仲高過9000蚊
不過terry哥會考0分，m記都未必肯請

有負皮 不過減緊速

溝女 睇佢開個highlight叫約會集就知佢係嗰種有女答佢肯出街就即刻射返幾廿篤黃痰馬上風嘅人

CLS

打去查詢下唔犯法既

一路都冇同事爆料，可能根本冇做野

因為俾人搵到以前係高登扮身患重症騙財騙色, 仲有係教會同埋其他場合騷擾女性

佢Vip，唔洗貪e d

屌你老母 暗黑愛情技巧
發現佢舊POST 好多POST 都好撚有趣
歡迎大家入去考下古

點解咁都要強調自己工作忙
係咪有好多人打嚟訂水呀公爵

木·特斯拉留名

連9000蚊都是假的

跟住人地同佢打聲招呼已經射撚咗成條底褲都係
死死地氣dup低頭去廁所抹

會唔會同馬居同一個阿媽生

會唔會拎老綜

9588

阿業你不如唔好叫阿業，你索性叫阿生啦你

留學生聽落起碼高級啲吖

想學

成家白卡

有幾忙 咁鍾意入LV見客點解唔留返枝鏡影下相

如果Terry哥係用呢種手法去炒起ig 個marketing,之後一野轉做網店，咁佢就真係非池中物啦

又岩喎

唔知terry聽日返工會唔會比人笑到面黃
定係返工唔夠5分鐘比人趕返出黎

聽日買水

魚 牙 快呀得

留學生先生請到五號窗辦理留學生簽證

想訪問下佢啲同事

Btw 佢依家係咪用緊黑暗炫富大法？

扮女人？ 佢究竟有幾多個高登account
最出名係 緋紅xxx

所以營養不良個膊頭先咁窄（唔敢講身高）

我地仲要搵佢訂水架
振興劉學業經濟

泰利仔 你都三十幾歲人 有無諗過唔好再FF

應該都會俾夠5分鐘佢執嘢走嘅話哂都公爵

首先佢連張form都唔會識填
咁多英文字 OMG 😔

叫劉米青好過

2千人follow, 有1500個以上係連登仔

唉 雞腸OMG

同一個黎 改名咋嘛

留學生先生去澳門留學做留學生

原來天水圍墮天地獄獸嘅失散兄弟，就係呢件屯門墮天墮落獸

會考0分讀過幾多聖賢書呀公爵

一講身高就起碼5個負皮
問你知驚未

班電莖雞 要感謝terry哥 焦點放哂佢到

仲唔以身相許 幫terry哥 脫單

唔夠1分鐘已經有負皮 terry仲唔訓
定係已經知道聽日唔洗返工

佢做援交有無人要

屌你老母睇真啲
人地同佢dm 下佢已經當係「約會」

要幾廢先會0分

有冇諗過佢啲同事其實都好期待聽日返工

可以當面笑柒條傻閪嘅機會唔係每個人都有

如果我係好女仔見到佢都扮比人mark啦

大唔大都咁柒

m記點請得起Terry公爵呢啲驚世奇才

最撚蠢就係你隻大頭豬
以為有錢就有女喺度扮大袋
好心就比心機儲下錢買塊鏡

聽電話同打excel=會計?
搵1萬蚊一個月有咩經濟能力

點解1999
佢係搵定自己做？

最後300個回覆你地班人痴線架 快啲開定15

會考0分(飽讀詩書)

破處就得，脫單依家野好難攪㗎，正宗𢲡屎上身

或者學孽哥就係睇左呢個po
從此呃人前 先呃自己
依家先迷失係自己的幻想世界

呃人？就憑你？屌你老味真係笑撚到我甩骹

原來Terry哥係比高登仔鳩up害咗
還我泰利一個公道

唉你班友仔比terry抖下啦
terry我訓先啦 你慢慢mon po啦 我訓醒再狙擊你

泰利仔你都知呢？

都叫做有車錢可以搭車去行唔同嘅LVMH Brand嘅，叫做比上不足比下有餘，事業有成咁撚樣囉

聽日返早訓先

人哋爵爺用牛皮膠紙補鞋好環保㗎
賣塊royal級鏡俾你哋只係小小嘅打賞

早唞☺️🙏🏻
聽日見啦～(shy)

聽日到你接力😊
早啲瞓，乖（摸頭）

terry哥 仲未訓 秒速 負皮我

原來係咁

香奈兒早唞😘

負皮Test

可能佢當初係諗住賣屎忽

有禮貌👍🏻☺️

瞓先啦咁多位聽朝見

有冇巴打讀心理治療，到底Terry ,龍心,定馬車難醫,可以做博士論文

屌你老母留學孽

冇啲自知之明
佢呢啲諗法=女人唔受我溝就係雞
佢以為自己係邊個

四眼矮仔 負皮我啦

香奈兒早睡早起🥰

IG唔係terry2500咩 無既

正義之公爵
普渡眾生

驟眼睇家陣得返一個負皮，Terry你條廢閪係咪熄咗電腦攤係張床度準備瞓，但係又唔撚甘心，臨瞓前係都要用電話㩒多兩下負皮？

我代軒仔負皮你！

咁瘦屎忽都冇肉啦屌得唔爽

上網抄句歌詞再translate做中文就叫哲學

唔好講到有得醫
直接人道毁滅掉入焚化爐算吧啦

改咗啦 詳情參閱#1

我瞓啦各位新朋友

情慾OMG你都要（摸頭）

好似改咗做Mr L勞wee

由一個極端去到另一個極端

有無個位人兄出黎相認

認真 佢嘅價值觀可能係睇高登太認真嘅後果

應該未有人睇過依個
Too 燒溫Lie
唔識Po片

睇嚟佢真係因為溝唔到女癡撚咗線

佢肯用腦打開google再用腦search寄生獸再用腦控制自己隻手copy and paste已經好勁架啦
唔可以對佢有期望

我認得你
你好惹佢火
聽朝接力，乖😊

泰利仔而家搞男權應該大把巴打撐點知走左去買L 撈V 包包

喂呀好衰

留學孽應該係最撚難搞之後馬車，再到龍心

首歌名有埋「歌詞」兩個字？
公爵識用標點未

佢好留意我

乖😘早唞🙏🏻

特登唔Cap 個位巴打名
比佢知左應該慘過食屎

好撚嬲啊好撚嬲啊！

留名先 OMG

鞭C

有禮貌😊👍🏻

係
尤其個個年代
舊登又真係dominate咗年輕人嘅網上世界
好多毒撚睇得太認真 全盤接收咗做人生座右銘/價值觀就往往出事

妖
我之前都識個咁既人
我忍左佢咁勁。
Dklm呢種人賤到仆街
搶佢小學朋友男朋友仲大條道理。
唔順佢意仲搞埋小動作
有間長洲19村屋以為自己好有錢。
仲自戀到同佢做朋友係人地既運氣，睇到啲人好低。
又係讀唔成書覺得自己利害過大學生。
我上年忍唔住同呢條仆街嘈撚咗交跟住佢話貼我街招重點係佢無中生有咗好多嘢等自己好落台。

有陣時精神病同自私賤格無分別

開到14

咁閪大隻字寫住02年都信係中二
仲要改名做Henry

唔好淨係負皮，回應下先得架嘛

ig 話我地仇富小畜生

人地真有錢係咁姨擺兩個袋同呢條偽有錢嘅PK 夾硬擺晒全副身家，朱義盛都唔放過（但都無乜料到）嘅分別

其實佢一路講化妝品生意係咪傳銷嗰類

唔返工仲好。
聽日打去心心水業搵terry

話撚咗呢啲人格障礙根本唔撚係精神病嚟，單純就係個人性格閪，格硬作個名出嚟講到自己有幾撚可憐咁，再圍爐取暖

真係好妒忌Terry公爵月入有9000蚊咁多可摸耳分享下成功秘訣

我聽朝起身批鬥我老豆老母先

係 e d人最鐘意無中生有屈你同扮受害者， 明明佢攻擊人先

頂唔鳩緊 訓覺算，聽日先追埋佢舊登D POST
希望新Post 有佢舊同學/同事爆下料

搵香港以外女仔咪得

應該係 2千人follow, 有150個以下唔係連登仔

Terry:扮有絕症呃人錢

早唞😘（摸頭）

Agger

吐 噢 吐 溫
點樣溝通

wow果然係絕技嚟

泰狗笑小畜生無錢出國。。。
佢咁鐘意晒命 但睇佢ig比盡都係得一張澳門威尼斯人影既相
佢應該過夜都未必比得起

你地唔好檢舉佢ig 刪左無野睇

公爵個時裝展原來就係啲女喺更衣室行出嚟

係啊
識到佢係人生暫時係最後悔嘅事

乜撚嘢精神病我都體諒，唯獨就係人格障礙我至撚憎，你留意吓無論係邊一種人格障礙都好，根本都只係閪人一個，有啲仲要扮撚埋有抑鬱症、注意力不足、閱讀障礙etc嚟引人關注，你唔撚順佢意就玩自殺，根本就社會垃圾嚟

真係有蛋糕？

自己帶去

痴撚線「LV時裝展」佢知唔知自己噏緊乜春？

唔買野其實好難有面慢慢食人地既野
好難做得出

自備咪乜都有，再坐定定播條catwalk片
又FF完一篇野

時裝展個場係咁㗎咩
利申未去過，等公爵帶我見識下

你覺得杯野似champagne?

隔離街美心買

champagne都唔係用呢啲glass啦屌

Lv 仲比佢入去先好笑

上網cap幅圖當食咗

真係好大愛
Most diverse designer brand 吐噢吐溫

咪係，champagne 個杯好似唔係咁㗎喎
正路應該窄窄長長？

依家搞到咁大單嘢 Lv blacklist佢未

好少會用開口大短身
可能我見識少啦

公爵係特別啲

正解
有見識👍🏻OMG

可能公爵誤會左呢杯係香檳

個餡一睇就知係普通茶冇泡champagne仲要啡色

或者係vip專用杯

條友自卑到扮買到名牌揾存在感

3點幾喇，傻瓜們快啲訓（摸頭）
我就瞓先 早抖

攞住杯野360° 轉圈圈拍片
吐 噢 吐 溫

早啲瞓啦😘🔥

似普洱

早唞（摸頭）

我懷疑件人形垃圾帶杯同枝茶去
好想聽職員爆料

睡意好勁中🥺🔥

馬車唔知 但感覺龍心似假膠居多

一皮
買場波都唔止

咁又唔好一下咁草率否定
有啲其實係冇辦法冇能力理解自己個行為性格好閪, 同埋冇辦法由其他人個反應知道自己做緊啲好閪嘅野

有啲人完全理解唔到對方閪晒口面, 仍然走去同人攬頭攬頸好熟咁又係有種障礙, 有啲人係真係冇辦法理解對方反應再做個reflection

成日鬧我地話佢曬命唔抵得佢有錢 呀Terry人地有錢係曬車曬鞋曬自己環遊世界住靚屋 你呢柒姑碌 好唔好意思將自己同真富豪比
睇下先去試身室帶住條頸巾着住件chic之堡長年裇衫同褲 帶隻勞就想同真富豪比笑撚死 喂影下你間電線外露公屋豪宅黎望下先啦 好葡萄呀

訓醒個post可能去到16聽朝繼續追

下次el wee可以用中式尿壺比佢飲屎水
呢期外國興用尿壺飲酒
支持泰利畜生跟貼潮流

綜合《今日俄羅斯》（RT）及中國媒體22日報導，亞馬遜網站上近來出現這款產品，賣家稱之為1960年代中國傳統水果籃，可做為廚房、餐桌上的裝飾，裡頭可放水果、蔬菜，或是裝滿冰塊用來放酒。但下方一名網友留言指出，「天啊，幾乎每名35歲以上的中國人都知道，這是個典型的攜帶式尿壺，通常是給小孩用的。你可能會說你想怎麼用就怎麼用，但還是知道原本的用途比較好。」

Tulip?

要比d真。有錢人笑鳩下佢就啱

終於停咗落嚟

返夜更，接力🔥，早抖，傻瓜（摸頭🥺）

其實個問題係
佢窮撚扮有錢 冇嘢炫富然後得把口吹水
有料嘅一早影自己house同跑車啦 洗撚嘥咁多口水吹噓自己點樣有錢

上流terry 唔識分wine

一齊推到search rank no. 1

杯野係Chinese tea

應該咁講，你用科學嘅角度解釋俾我聽其實我理解，但係以我個人比呢啲所謂人格障礙嘅閪人搞嘅經驗黎講，我真係好難去理解或者同情呢啲人

rose 都唔識

假撈
有巴貼左啲真水鬼出黎
同terry公爵個隻好大分別
唉 假野 OMG😔

學到野
不過e d人好似唔肯接受現實為多？

睇張相唔係呢種杯嘛？

呢條我都有

點解佢成日都係着同一套衫

cunt mr t，我真係好失望👎🏻

我以前識嗰個係邊緣型人格障礙，嗰個人係我朋友嘅女朋友，初初識嗰陣時好地地，最尾佢搞到我朋友都有埋精神病同埋自殺傾向，你話呢啲人點樣體諒佢吖

樓下百佳$70有交易 terry可以開始做上流人 品酒

屌我想講我真係好撚黑仔囉
幾件有問題都係夜校識番黎
條女入葵涌醫院。
有個問題男無啦啦公審我係佢個fb
完全同佢唔熟佢亦都幻想老作，之後我同佢理論佢喺度道歉話自己有咩啊氏保加症
屌佢老母

連環炒車
名譽掃地

結果我真係比佢哋搞撚到有情緒病
所以真係情緒病嘅人係唔會俾人知道自己有情緒病。
我發覺好多自私嘅人係好撚鍾意攞情緒黎做擋箭牌之後就覺得自己啱哂。
仆佢臭街唔會反省唔會反思

我發誓呢世我都唔會再有同情心可憐呢班人。

買咁多（紙）袋
衫褲鞋襪係要慳下

佢是咪瞓左 1分鐘都未有負皮
我就唔信佢買到藍水鬼囉

呢啲撚樣根本只可以俾人㩒喺地下磨擦，磨爛晒佢嘅自尊，先有機會變返正常

人地好似話唔煙唔酒
不過是但啦，上面都話唔賭，但係一年一次又可以

唔知係咪角度問題，但紅白酒杯應該唔會咁細

BPD都好得人驚好多都有自毁傾向

如果我係youtuber 我就會即刻同Terry出集vlog or 跟蹤下佢，一定好正

巴打個名

仲有對鞋，個底蝕哂都仲著緊

人地試戴完影完相會比返店員架 所以唔洗擔心喺條街同佢撞

真 有情緒病嘅人係唔會主動同人講自己有
亦唔想俾人知 甚至會自我否定有情緒病
利申 過來人 已痊癒 👍🏻

我當個杯係正常Tulip
個餡邊撚到似champagne

想知 more

佢塊面皮厚過尼米茲級航母甲板
點磨

人哋話念舊專一，親手補鞋㗎
詳見舊post

上流人唔煙唔酒 所以唔識揸酒杯 又唔識品酒
去遊艇會嗰陣唔洗同啲uncle social咩？
個個都開口埋口飲靚酒架borrrr

啱啊，雖然好似離題，但我真係想講吓呢啲撚樣通常都會攞個病出嚟扮係擋箭牌，屌你老母有冇諗吓真真正正有情緒病嘅人望到你咁撚樣消費係幾撚眼火爆？

幾襯呢個post

有冇人可以DM 鍾共，佢咪好鐘意訪問本地成功ceo,訪問下Terry啦

今日去smartone見個sales戴黑水鬼
不過型佬嚟 隻手瓜又粗 戴得幾man
點解泰利咁有米都要戴假嘢 仲要佢對手咁撚脆皮 死慳死抵買到隻堅嘢戴都唔會carry到

你試吓唔救呢啲撚樣？啪撚完成排藥之後見無人理佢佢咪又係死死地氣打電話call白車，跳樓嗰啲就仲好笑，冇人理佢嘅話佢可以騎喺窗邊騎半粒鐘

死？真係想死就唔會咁撚多嘢講啦

緊係唔賭啦 哪有錢呀
月入9000嘅公屋富豪Terry哥哥一年賭一皮你估唔肉赤㗎

電話sale搵唔少
公爵就...

我哋都係屌撚返學業罷啦，有少少離題了

咪幫佢哋拍咗條too奧to溫囉
已經唔收宣傳費㗎啦

好撚多人睇一定

你勁mean 笑撚死

吐 噢 吐 溫
艾粒LV

試當真

佢一個月得10000HKD 要不吃不喝一年先買到隻水鬼 係咪想攞佢命呀

以我個人經驗，呢啲人格障礙嘅撚屌越想要啲乜，你越唔俾佢佢就會越聽話越正常

賣腎咪得囉
唔係要我教呀嘛

華腸，你突破盲生了

點解我咁快有負皮
咁個sales真係戴得好睇 泰利路易威登食幾多大隻仔奶粉都唔會有咁嘅效果

邊個youtuber 拍到獨家， 果集最少廿萬view
其實位置一定係屯門良景邨果一帶

Hoodie 同外套都唔撚識分

好想睇terry隻藍水鬼求佢影比我睇 再放上highlight名牌集
Ps 冇錢買藍 得隻黑水鬼

會考零分
仲要連續兩次都係零分
英文水平係咁上下 OMG

泰利 見字借財仔買返隻堅嘢 威比連登仔睇

g持

大佬，Hoodie英文字嚟㗎，識閪咩佢

因為有啲唔係人格障礙, 真係純粹一個閪人

衝上1001

哭地

仲未1001

唉 蝦氏 OMG
泰利又要搭3個鐘巴士出中環搵錶啦

爽手推兩推

Terry表示: 呵die係咩意思呀

講得好撚中Point

who-啲

呵B死了

Diu中哂
又係話抑鬱
嗰衰人同佢之前朋友嘈
之後佢想自殺之後令佢朋友坐監。
好在佢嗰班同學同朋友信左佢朋友。
明明佢朋友先係俾人搶男朋友個個！
飛去台灣搶人哋條仔。
屌如果係自殺快撚啲喇

同埋佢屋企人都同Terry哥有似好鍾意拉身邊嘅人落水
只要服務過有錢人/黑卡人
就會講到好似同人識咁

仲有會睇一啲唔識名牌唔識化妝嘅人唔起我都唔知點解佢可以有個咁嘅價值觀。
重點係咁有錢就唔撚使住公屋啦

其實做有錢人真係好容易俾人拖落水呀
所以呢如果好肯定自己係有錢人嘅user就唔好咁容易放一啲名牌出嚟同埋張黑咭因為好多人都會借啲意扮同你好熟㗎。

佢個樣真係好撚醜
副偈又好似發育不良
著咩都柒 uniqlo都恐怕晾唔起...

屌 我笑點真係好低

買件衫都死咗人

Terry哥做乜唔影下自己間屋黎cc
巧想支柚米仔煮咩屋

好想知本身已經Follow佢既人係咩諗法

唔係喺佢公屋影嘅話我唔會信的

人地個廚房有梳化呀！你廚房有冇咁大呀？！

啲紙袋多到屋企放唔曬

我夠高掂到廚房天花板

住公屋咪公屋囉
扮有錢真係好嘔心
連自己都睇唔起自己
Terry戶口有幾錢心照啦
人地有錢人個個月食vea架
你唔係就點都扮唔到架啦

第一次見到泰利畜生ig嘅時候
心入面感嘆咗句「生到咁真係陰鳩公」

冇。。。
佢應該係屋企大到有幾個廳
廚房又一個廳咁樣

chairs～

屌你啦，人哋係屋企客廳有個廚房啊

真
我估佢有一楝樓for廚房

咩事推得咁快既，仲爆過啲ptgf

我就仲未好番， 件事就算發生咗一年我都受到情緒困擾諗返起。
我知道情緒出現問題嗰陣時我即刻同公司辭職我都唔想累到我啲同事。
我而家成日情緒引起頭痛發作所以表達能力會比較差，同埋夜晚發作會好多情緒post
唉
其實我真係好住我間公司我啲同事都好人會搵返我行街食飯。
如果唔係情緒困擾我諗我會開心好多人生順利好多。

喺現實生活入面我係唔會表露呢一面因為我知道呢個係好撚自私嘅行為。

就1001
搶位了

真 好撚樣衰
收兵都嫌醜 帶出街攞戰利品都嫌失禮
仲要用假嘢

好似鄉下嗰啲四合院咁撚樣

Too 燒溫lie

//所以真係情緒病嘅人係唔會俾人知道自己有情緒病。
呢樣係真
最希望嘅就係外界唔會知自己有情緒病, 當普通人咁看待

屋企大過中大

岩岩先睇緊6 宜家就黎15.... wtf?

泰利LV
I teach you English la
Me English have star ar
Hermes唔係讀her襪屎 係讀airmax呀上流人

瞓覺先，聽日再追

cheese!真係好charm

留名

真係好撚柒 攞命
眼柒眉柒鼻柒嘴柒牙柒面型冇肉削到乞衣咁勁柒

人地口快想講H2O
體諒下人

早唞 起洪巴😘

M mes 好似係咁
我估佢Chanel 會讀Channel

佢臨尾句shits係咩料

935 有掛啦 (我都想做掛骨大叔)

芝士

就快15

估唔到依個鐘數仲咁熱鬧

or sheh-nal

别開槍，自己人，我都係fans

上個post 900唔夠5分鐘1001

你咁抽象佢唔識架
要逐隻字凳出黎 airmax 差唔多啦

希望聽日有新料

is ok👌🏻

今日破晒紀錄， 由[7] 去到 [14]

佢唔會讀到人哋嗰個發音㗎喇
又輕聲又盛
佢連咁簡單嘅英文都讀到成舊屎咁 點讀法文

你教佢M mes
佢分分鐘唔明 讀撚咗「em-mas」

好想睇隻人形垃圾起身嬲到扎扎跳
但又證明唔到自己有買過
然後訂100個紙袋返黎層層疊

壯觀景象👍🏻

Cha Nel

u judge me?
I 高 to L露we 趴tee in too CO one nine
shits

茶呢L

Chairs 🍷

泰利畜生訓啦
聽日先一次過負皮啦
六返條命同我地玩呀嘛
Be a champ ok?

今次推好慢

個bot 訓着咗？
6個負評得返一個
定公爵冇錢比

九千蚊人工

我有但冇去
完全理解唔到點解佢放到咁大
仲好鍾意話自己去party然後匿喺一角自拍

痴線追巴士咁追Post
利申追緊10

加油👍🏻傻瓜

你地班haters積下口德啦
我利哥月薪9000都買到咁多lv
你地去少幾次日本都快買到樓架啦
檢討下

（摸頭）

有禮貌。

珍
下次直接printer print出黎會快d

傻啦，佢同連仔傾緊
準備買起連登刪哂你班欺他屎

呢個真。
其實我而家好驚見到人因為事情係對我嘅人格道德底線造成嚴重損毁，同埋係無中生有。
我係有做過就可以點講都得，無做過就點都唔屈得。
我依家最大嘅問題係我對人冇晒信心，事情發生一年我淨係同人食過一餐飯其他時間都封閉自己。
其實我知道呢啲係創傷後遺症。
都唔知幾時先好得返
始終呢個世界都要信人先可以正常生活。

明明前幾日睇1都仲係頭幾頁
唉••• (泰利腔)

未天光又1001了 好顛

個停頓係做乜鳩

而家有幾多個負皮

大家一人一email幫咗佢resign 份工未?想知佢無得做公爵會唔會都係咁口硬

廚房夜晚又可以擺到張床鋪

體諒下公爵平時養專處優 嘢都唔使自己講 一時之間load唔切啫

柒到唔敢睇系列
可摸耳唔好再放上黎
頂唔緊

唔該你班鹹家陳唔好再話公爵住屯門公屋
LV係佢home
法國呀

仲有sd email 去lv

pari

做騙子呃鳩人仲咁高調
一早扮死撚左改個名
撚有人記得你咩
依家digital footprint咁易搵
小學生都識起底

15快了

艾粒LV

如果Terry連呢份工都冇埋遲d出去都唔知有冇人請
一search佢個名就一堆黑歷史

訓出面露宿？

庇護工場應該唔使做background check掛

On9仔

最後倒數1001

咁嘅粉皮學人呃港女，不過及者會有傻女上釣嘅！🤣🤣😍🤣

好想知件垃圾同屋企人點相處

加速

準備迎接16